屈人偷貓仆街死

原文: 偷貓死全家 祝福佢仆街死

然後事主自po澄清

[img]

2018/12/02/114023_1a9160bfefcf8083918e37f19a3ee31f.png[/img]

最後呼籲各位巴絲切勿跟車大貼

將隻貓掟咗比人之後唔應機，hea覆，過咗9個月左右，接手人冇能力養，交畀其他人

係咪咁？

只不過係想還事主一個清白，睇到嗰篇文咁斷章取義去屈人，又po人名又po圖

係，仲要淨係po對自己有利嘅對話上連登，等人地公審佢

就係原po主話人地無問過佢情況下送左隻貓比人，但人地之前一直揾佢，佢唔覆機，唔嗲唔吊，由3月拖到12月先問人攞返隻貓，又話人地唔肯比返隻貓佢。人地已經仁至義盡咁幫佢照顧隻貓咁耐，同原po主講話要搬屋，但原po主淨係叫人地放隻貓落寵物酒店又唔出錢

老老豆豆 另一個post 個樓主成日話人唔應佢
但我就咁睇係佢自己唔應人多
如果你真係著緊 就算批緊文件 你都要通知人一聲

啱呀，見到都戥比佢屈嗰個唔抵，最憎呢d人又無責任感又要話人，成個freerider咁

D 人成日話兩方面有錯
講真三個月拖到一年
如果你真係當佢係家人 你自問會唔會唔通知又無左件事先
最仆街係仲覺得自己一定岩哂
係fb 勸人地唔好鬧人地 只要俾返隻貓佢就得
真係好撚嘔心

推 推到正評左原po主嘅巴絲都見到

依家d人咁鍾意咩都post上黎

呢樣真
所以先想同被po者平反

呢個post係幫一個比人po上黎嘅受害者平反，你無睇原post嘅話可以出返去先

精彩 推

再推

精簡版

推
屈人偷貓正仆街

做得好

反而個大陸人就真係當隻貓係家人 隔離po個撚樣..

都係戥被po者唔抵

推

屌你仆街原樓豬
有機心到你呢
呢邊放人上黎公審人 點知比人屌返轉頭
之後係另一個群組繼續扮可憐扮聖人 叫唔好鬧桃
屌你老味 成件事係你擺你朋友上檯 搞到佢比人屈比人屌呀
屌你 祝你拎唔返隻貓 隻貓跟返你呢個咁自私咁不負責任既人都唔會有好結果 鍾意就扔比朋友養
仆你個街！ 反省下啦屌你

笑撚死 開頭幾頁覆班撚樣仲話要起底搞尻人

FB GP仲話無罵桃桃
連登就仆街死 死全家

原樓豬仲扮緊可憐扮緊聖人呀

真係好撚心寒

之前個post個樓主仲係facebook圍爐取暖

真理愈辯愈明

有冇人CAP 埋PENCIL D 大話
尋晚已經有睇
好彩有睇定D無炒車
只係CAP 對自己有利既野依家比人踢爆又深潛

我個正皮係俾原post樓主，祝你快d仆街死

補充返樓主聯絡方法

你有無追晒post? on9仔

有屈人個個d相同地址未，急不及待想玩玩了

有冇夜尿熱線

屈人集團既一伙？不如上埋市叫屈人寺

係咪我講得唔清楚，我意思係原post樓主仆街仔
利申中文差

當我馬後炮
今朝一起身睇個位樓主啲圖 已經覺得有問題
填啲唔填啲 又明顯覆一陣之後又唔覆
但見到一大班回覆 一邊倒屌 就廢時回覆
唔想無啦啦變左護主咁

睇埋第8頁就肯定個位樓主同我心目中諗嘅一樣
典型港女臭西格啦
唔撚理你咩中唔中介啦
有咩理由人哋9月1問你野 你9月11先覆返人
仲要俾個9萬yen 同人講養3個月 但拖到養一年
之後依家同連登仔呻話 因為中介公司kick住 做磨心

我唔撚怪你 因為你都肯定係個啲
習慣左世界圍撚住你轉啲臭閪港女
你覺得自己有做野 就叫盡左責任嘅人
你依家係得閒就係理下 唔得閒就WFC啊 臭西
你係未細個俾人寵到 傻撚左？
覺得人人都要去幫你 就你？
唔撚幫你到盡 你就係受害者啊？

點解啲港男有時對港女有偏見？
就係多得樓主依種臭閪女人
真心絲打們 見到依啲囡 記得排斥佢
如果唔係只會影衰埋你哋

/
依邊post多次 以正示聽

激動系戰鬥型女子

盲毛

前樓主被踢爆之後就深潛
但又繼續係facebook回應同埋mon住post

你中文係yylam定pe老師教？

MON POST唔敢回
垃圾

樓主而家連facebook到都唔敢覆

唔好再屌我老母啦

大家推依個post

yylam教我食煙

開吹水台

拖人成年仲屈人
扮被害人
心計勁到呢

推撚到佢核爆
條原樓主想借連登刀殺人?我屌你老母

補充樓主係呢到咒人仆街死 但另一邊扮晒嘢叫人唔好鬧桃桃

追曬post都仲咁on99
要驗下腦

完美演繹 一啖砂糖一啖屎
呢頭係度咒人死，轉頭係fb叫人咪屌

幫手推po就原諒你

唔好再屌佢啦

養貓養到失心瘋 所以話養貓既人都係自私撚係無撚有錯

驗下d 中文好D

雖然佢對於件事嘅處理手法真係好唔成熟
亦都好無責任感 煩咗朋友咁耐
但佢呢家都叫準備好中介
又隻身飛咗去日本
不過唔知點解個大陸人嘅語氣令我覺得佢份人都怪怪地
到底隻貓最後應該點安置先好

痴曬線 班撚樣養到唔識明辨是非對錯
總知認為隻貓係原主人既 就原主人咩都岩
送人隻貓就係錯

睇個fb gp，都知小部份養貓既on99

成個po美中不足既，就係少左前樓主既真人相

推到上熱門

推
原 Po 樓主食屎啦

咁耐都仲未有人起到 究竟樓主係有幾毒

有冇手足可以起到前樓主既相?

頭一part啲留言真係睇到好嬲

桃桃比人罵爛臭西都咁忍得..
比我一定放條濕鳩樓主出黎

得口罩相，佢係咪好多債主唔敢出樣

我覺得佢似係係自己fb澄清完就無再去留意件事

點解無樓主相

桃桃 我哋撐你呀

得呢張咋 有無樓主朋友仔認得佢呀

我未答到你喎 中介公司未覆我

真好女人！桃桃大好き

嗰邊扮可憐講到自己幾咁慘 呢邊就聲大夾惡叫人仆街死 仲要依家先嚟扮哂緊張講到隻貓幾咁重要 之前就HEA覆遲覆一拖再拖 錫隻貓真係咁嘅咩？好核突啊原樓主

祝貓仔幸福

仆你個街 佢當隻貓係玩具?
得閒諗番起先拎番?

一齊去檢舉隻Pencil Raven個FB AC虛假名稱點睇?

推，今次我真係火力全開
屌你老母死賤精

仲聲大夾惡話要報驚

仆你個街，轉推呢邊先

push

推到上熱門呀

推到樓主上水回應

屌你老味笑撚死

樓豬繼續叫你d fd乜鳩冰霧音繼續護主阿
唔係等admin批到我入gp
無人比我屌阿

一個送左隻貓比人係仆街
另一個死唔應機都係仆街
係咁嘈乜反正都係老泥MK妹鬧飽佢

報左警未呀？

幫佢答:我未答到你喎 中介公司未覆我

一齊搵樓主問下佢處理成點

我唔訓都推撚到上熱門

推到原樓主仆街死

當日睇原POST果時一見有大陸人出現
就知道風向會點吹
但呢D事我通常都唔會跟車
依家個大陸人同個樓主比人鬧完咒完一輪
D連登仔就拍拍蘿柚走人....

屌 都仲未批

真係要正視聽
唔好俾佢原post多正皮帶到風向

其實係個大陸人仲有良心過個pencil 呢

果條友又係唔知想點, 樓主做埋D 仆街野見到就好似當好小事禁,
人地IG 有幅相影到隻貓就比佢話呃LIKE , ON99

原post啲正評搞到好多人都炒咗車

幫推

明明好普通生活照佢可以話係呃like

肥絲大隻正一過街老鼠

我係個支那人都唔俾番隻貓佢啦

報警都無人理 抵撚死

冇錢學人養貓猫，字都打錯。係愛既，可以送當地愛護動物機構照顧，得閒上去撚下就最啱原樓主，冇責任之餘仲可以撚返幾手

樓主可能訓著左，一齊提下佢

我睇原post都睇到R晒頭
對家話搵親佢都唔覆, 咁先比人地
咁你掉撚左隻貓比人, 又唔覆, 鬼知你要唔要, 陣間你話唔要, 佢咪白養?

大力一推

可能分身/朋友黎

連登咁多日本住既巴打，人間有愛，快d打去提樓主啦

原來條仆街IG 真係問過人領唔領養 有冇人CAP 低圖

最錯都係個大陸西

因為原po主係「原主人」所以做咩都係岩

呢一段？時

岩呀， 起碼cap番d同中介處理既證據比桃睇，等人安心d, 點知事主就係hea覆/已讀/十問九唔應，咁人地點知係味耍緊佢，為貓貓福祉揾個暫養人我覺得冇錯

桃佢自已都一路代養一路有講自已8月就搬&冇力照顧，係有期限講明8月，點知事主就無期限地defer...仲比桃發現佢中途出po想棄養揾人要左隻貓。。。咁桃發現佢咁樣緊係信佢唔過先揾新主人，到最後新主人大陸閪又話自已唔捨得唔想還攪到複9什， 其實一開波事主上心d味唔會攪到咁尻複什囉，一味用無錢/中介做野慢做藉口又勁無恥，無錢咪借錢，中介做野慢味轉第間/揾其他方法

到家下臨飛去日本接貓先知件事攪成咁就聲大大叫人死全家，鋪天蓋地fb連登出人相/fb, 想用群眾壓力迫人還貓正一仆乖，呢d 自私L 就係咁，燒到自已果疊先黎識著緊，抵佢死飛到去日本乜尻都做唔到

搞佢FB

推到原po樓豬仆街
屈完人就深潛左

而家連fb個邊都深潛埋

個個post都會炒車

有人ching表達能力好D可以整個TLDR出嚟?

係，類似話自己有山一般大既壓力，已經好無力了，求大阪住既人領養，為左maru既幸福，我咩都肯做

已經上咗熱門 推到樓主回應

乜撚野都拎上黎講

唔知樓主有無2個post都mon實呢

喺連登支那就係原罪呀嘛

如果小姐姐唔係中國籍嘅話樓主應該會比人插得更犀利

屌果個咩冰咩音肯收皮未

真係護主狗嚟 都唔知係咪樓主本人

個死肥閪應該fd黎

依家未領養左仲嘈MUD 撚
中意時就叫人養, 唔中意時就叫人比番佢, 禁撚霸道

仲未有原樓主真人？

Lam yui chi你自己無交帶就話人偷貓

唔係話桃桃完全做得無錯

只係你自己都有責任

一路拖，又唔覆，人哋點知你仲有無心拎走隻貓？

同埋有心帶隻貓走就一早就搵中介搞手續

我個fd喺東京諗住帶隻貓返香港都早半年就問定

最後夾到可以同隻貓同一班機返香港

咁多位ching得閒就一齊幫手搞9佢FB

連登仔又炒車
講多無謂 出樓主樣啦

屌當呢度facebook ?

樓主應該好少朋友 咁耐都未有相

你唔同原post樓主講？

拖咗人半年太誇張喇
計埋準備文件、打疫苗之類，加埋之前日本天災，真係需要半年咁長時間？

原樓主正一垃撚圾
自己拖人咁耐又瘋狂走數

帶風向爆人料仲要po人相
見連登唔對路就返fb做叫春狗
呢頭叫人仆街死嗰頭又叫人唔好鬧桃桃
雙面到仆街

咪撚攞返隻貓啦你冇錢養佢啊
唔好害左隻貓啊佢咁可愛

中途仲要問有無人想領養

有咩方法反攻原post樓主
好彩冇炒車

呢種垃圾真係人神共憤
唔配擁有寵物

貓撚正仆街

睇對話唔add應該係同legal relations有關，add咗就由third person變咗做directly involved?

睇吓有冇熟悉法律嘅巴打可以講吓

其實原post個樓主係咪真心覺得自己冇錯

先敢擺上網屈人 好恐怖我講個心態

錯既地方全部唔計咪岩哂

我都唔明仲會話桃桃唔係完全無錯個d係咩扭曲嘅持平心態 明撚明呢就係臭閪pencil愛理不理 3月拖到9 10月 再信pencil嗰個就真係有錯喇

係人都知一擺上網成件事實曝光晒 所有野遲早都呃唔到人

即係樓主根本覺得自己冇錯全部都係人地問題先敢咁樣放人上網

可能而家個個鬧緊佢都唔知自己衰咩

貓撚思維 : 就算你係比人硬塞黎養，但隻貓貓咁可愛，你都應該盡力比最好既佢，主人返黎搵女，就要即刻比返人

00後+臭閪港女邊會覺得自己錯

咁撚仆街既 睇個原po主都唔係有心養嫁啦
鐘意就養一陣 唔鐘意就推俾人
仲要唔覆機都唔知佢想點
最後放落寵物酒店 唔講錢邊個出
養寵物養到咁唔負責任真係第一次見

喺唔add得樓主嘅情況下可以點同樓主交代？

唔親身見識下好難接受世界有d咁既人

成個思維同正常人根本兩個世界黎

事實證明淨係聽一個人嘅証供係完全唔夠

成件事都好無公共性
Post上黎小朋友齊打交

但貓貓好慘

原樓主養咗隻貓大概一年
桃桃都就黎養得耐過佢

個桃桃一直都有同樓豬講會送比人養
但樓豬無講反對 加愛理不理咁
去到中介ok佢先話唔比得人養

呢d野遇過一次應該成世都唔會再做好人

好似大陸扶阿婆比人屈咁 唉

佢俾你地report哂個fb既話咁仲點應到個post

之前思古井又係咁

只能解釋有種人係天性邪惡冇道德觀念

pencil圖呢

睇對話桃桃同條仆街都唔算好熟 但人地都出錢出力
中間仲不斷同你講佢要搬 養唔到,你條仆街就係到唔嗲唔吊
家陣仲爆人FB 相頭出黎公審人,屌你正一含家產

Ok 網絡公審

佢最錯就係11月30號接近成日都冇交帶

Lam yui chi 係全名？
絲打係咪識本人？

咪比我睇死
柒頭原樓主一直都50/50
搵得果一間柒中介搞移民就覺得自己盡晒力
一路hea推個波比中介
一路諗緊最終搞唔成就比人養

所以由3月到依家既回覆都係模梭兩可
點知好衰唔衰
真係比間柒中介搞得掂就拿拿林飛過黎要貓
要唔到咁post上網擺連登扮撚晒受害叫撚晒春
又咒晒人死全家咁我真係屌你老母

去到呢道我真係好想講：
1. 你養1年 桃桃養9個月 再計埋大陸人2-3個月
你好唔好意思講你一定係隻貓既主人？
2. 你有無諗過隻貓比人養都會同其他人產生感情？ 得你一個有感情？
3. 呢個世界唔係得你一個有計劃 自己算盤打唔響就叫晒春 抵你比屌呀自私撚

朝早見到原post都幾嬲下
睇完哩個post仲嬲

桃桃真心係好人
養一年貓點止你比個6000幾呀
重點係 桃桃po你ig都會遮你名
相反你就一心想佢仆街
pencil你真係好撚缺德 恩將仇報

佢過數俾桃桃張單
有佢自己全名同當時日本地址同電話

lm

嬲呢個世上總有啲仆街覺得自己一定啱
嬲呢啲仆街一心利用連登玩公審攞著數
嬲呢條柒頭原樓主點解可以豬西到咁樣
嬲埋上帝點解唔行雷劈死呢啲仆街

真係當人臨時酒店，完全不負責任，仲要反咬一口

支持

最恐怖係樓主真心想整死人

D對話cut頭cut尾 講d唔講d

開post都講明要人仆街死

小朋友齊打交

樓主首先仆街死

其實果個post啲對話圖都知係佢勁忙唔得閒理人先
我真係想叫佢當無咗隻貓算

臭雞生性病死啦

雖然貓主人係冇責任感

但隻貓既主人此終都係佢既

擁有權都係佢

你地係好心幫人托管隻貓

但貓主人冇講過要送比你/棄養

一直都係等中介回覆佢又好似冇得揀

所以

比番隻貓人喇

屌唔通叫你幫我睇住個仔
因為簽證問題 遲遲都塊唔到領養番個仔
個仔就係你架喇咩

最錯嘅一定係原post樓主，麻煩到人之餘仲要冇交帶，就算agent搞得慢都起馬update返聲啦

5月份出嘅限時動態比人嘅感覺係佢已經唔想養隻貓

講好咗8月前會去接返隻貓，但係就一直冇搵桃桃去follow up返單嘢，幾次都係桃桃問佢佢先覆

可能係因為佢冇錢比所以先唔主動搵桃桃

屌，個群組幾時批人呀，好想入去幫桃桃反平

平反*

又係呢啲垃圾比喻

原樓豬打手？

屈尻人，正仆街陷家剷

你睇 係on9仔呀

乜鳩野都放上黎連登

又係呢d佢係原主人就岩曬既 佢鍾意點處置隻貓想點就點 最後一定要比返原主人

我屌你啊 輸打贏要

又係依啲on9比喻

幫你睇住個仔，睇幾耐呀？有無一開始就話睇成年呀？
係咁拖係咁拖，到最後我俾你領養返個仔喇，你覺得個仔對你仲有感情？

護主都唔係咁護架

我都覺 但個桃桃都算仁智義盡既
係大陸人唔肯俾返隻貓原主人
就算照顧比預期耐都唔應該送俾人
最多叫原po俾多啲錢咪算數

隨得你地點講喇 係呢個post回應預左你地反擊

我唔識貓主人

但我都係有個句講個句

總之我都係覺得 隻貓既主人此終都係要比番人

你覺得洗左唔少錢

咪問貓主人claim番囉

再唔係一個月收番每個月托管費

反正貓主人都表明話會傾家蕩產

關我撚事 咁大個人 乜柒都要擺上網 使唔使西都幫你屌埋
自己當面拆掂佢 唔得咪報警 真係當呢到高院

唔撚批人 屌阿
我一入到去即刻屌柒個冰霧音條豬西先

呢個係平反post，你無睇原po可以唔洗理

岩
搵中介都話儲緊錢又盛
真係咪撚累左隻貓好過

左定右,讀咩書可以染到個頭咁

仲有
隻貓同邊個有感情
關你同我撚事咩
隻貓既主人係個條友就係鐵一般既事實

收皮啦 而家係原主人對隻貓唔嗲唔吊成年呀
仲話想送隻貓比人養
而家中介個邊ok先黎話要返隻貓？
如果係緊張隻貓會咁撚西既態度？咪on9啦
隻貓跟返佢都唔會好過 轉頭養唔撚掂又扔9比人養

少少積蓄都冇連舊移民錢都話要儲成年至儲到想學人養貓

唔滿意就上一頁啦
我追POST追得好開心
睇條臭西點比人屌

炒車

真係咁撚愛隻貓
求其返1-2個月老麥都接返隻貓啦
又話中介拖又話儲錢
藉口多撚到

貓貓係親人，唔係貨物

條豬西好似好撚醒咁扮到，唔知頭唔知尾咪撚出黎吠啦屌

真係至少要爆一個post先敢comment
資訊唔完整好易中伏

呢個世界真係好撚多惡人先告狀,
思古井事件之後又有屈偷貓

做咩事咁有默契

仆你個街 我係連登第一次見呢D post 留左言 點知就炒左車
炒車個心情原來係咁樣

推呀

咩比喻

連登仔炒車係日常, 唔洗咁介意

如果你遲遲都唔翻黎領養翻個仔
我直接送佢去孤兒院啦

對佢有感情我領養埋佢添
但唔會俾你隔咁耐先黎拎翻

但隻貓始終係屬於佢主人

推撚到樓主仆街
自己係仆街 屈人偷貓

推爆呢個先得

原樓主正仆街 cut左勁多野黎開post

我屌佢老母垃圾pencil，個群組批左我入去，但個post del撚左

條臭西知自己衰，依家無論fb定連登都潛曬水啦，仆你個街，真係狙擊佢一世

原樓主俾人屌到潛水
最憎d扮晒蟹嘅人
起底組做野la

全能連登仔起到底未

推到冇責任心原post主仆街

兩邊人爭貓關連登仔撚事咩，又係私怨

入去屌佢老母

ching sick ball

你咪講咗正確做法
你領養都要辦手續啦
但依家隻貓晶片仲係舊主人嘅情況下佢直接送俾人
咪觸犯咗刑事 在情係佢啱 理虧喎

屌 DEL撚左POST先批我入去把撚咩

無del，hide左
你係個群組搵pencil就得
我大戰緊

一定要起返事主底post返出黎先囉

有咩虧？講到明照顧唔倒，原主人又唔即刻嚟攞番，唔畀其他人可以點？
一係放番佢出街囉

推
原post主真係閪女人嚟 咁撚賤

講到咁緊張隻貓咪自己飛過嚟睇住佢囉
咩叫冇得揀？？

推 幫手轉post LIHKG post
逐個炒車覆

條友玩野一直都唔攞返隻貓，桃桃剩係可以選擇掉咗佢或者畀人

個大陸人係第三者，佢話告我丫笨，你咪吿佢囉，睇下點

刪晒post?

桃桃當場變靚女
屌打呢條女幾條街

追左成日 終於有相

有無高清圖

支那相 笑什麼畜生鉛筆都係支那人

屌 依d樣 一睇就知係8婆

弱撚智 一打 唔洗找
舉垃圾例子都算柒數，一次過應你兩條on9例子

一直唔應人機，幫你睇住個仔/貓咁撚耐都已經仁至義盡，
俾唔到人睇有誠意接返，又唔講內情
要打官司，你都係輸撚硬
長時間無作出任何有作為擁有人之權力與義務的行為，有機會被視為放棄擁有權
逆權侵佔聽過未丫 柒頭

好 你話係人唔係物，你咁樣「照顧」個仔，都唔洗旨意個官批撫養權俾你

一直條撚樣無應機，醒未柒頭

唉屌炒撚咗車添

事實證明連登仔係會炒車

其實照顧左隻貓咁耐
對方貼錢養貓

男人?

屌， 仲要咁柒

我少見隻貓2日都心掛掛，真係錫貓點會咁耐問都唔問

置頂

到底佢潛完未

佢邊敢上水
今朝都話FB仲有人撐
家下FB D人屌得仲勁過連登仔

唔好再鬧桃桃喇

屌你啦

呢個post 樓主老母好唔得閒

有呢啲圖已GG 玩完啦個pencil

劇情峰迥路轉

極品mk妹....

臭mk樣
真係咩post都有得炒車

原樓主咁窮拎返隻貓都唔知有冇能力照顧好佢
比其他人照顧咁耐 又唔問下拎生活照
次次人地搵佢都唔嗲唔吊 答得咁hea
可以有幾錫隻貓?

聽聞條八婆住荃灣

真心同pencil小姐講句，連登仔無野多，時間真係多，狙擊起人上黎真係痴線的
你覺得我地誤會左你，可以上水大家傾傾，好過你淨係敢mon po，又搞到自己個名臭哂啦

上水道歉啦臭雞

推撚到上報

好撚柒啊 班集體炒車連登仔

一個二個吵哂車就係到鬧多樓主幾錢重
鬧唔鬧都係咁架啦連登仔 好醜呀
家下鬧番人都改變唔到你地鬧過桃桃架啦

嗰單嘢貼埋街招....搞到去人哋學校，教會。
唔知點先賠償到畀人

我原post頭幾頁問樓主
成件事個timeline係點
佢唔覆都知咩事

原po主啲email係咪8月先開始搵中介？
即係桃桃話要搬，原po先做嘢搵中介？

冇㗎
最後好似得一、兩個post話道歉
仲要推唔到1001

所以一講親網絡欺凌
思古井單野咪係經典案例
正一老鼠屎搞壞一煲粥
扮慘扮可憐到當時全個高登友都幫佢

似係
由頭到尾都冇講搵邊間中介
當人傻咩
有乜中介公司會拖一年先搞掂？

樓豬報咗警未呀？自己不負責任在先 仲好意思屈9人 報番樓豬棄豬就差唔多

其實咪姐係棄養咗一年囉
就係咁簡單

所以警察一聽就唔受理
叫原樓主搞民事訴訟

佢完全無喺人地角度諗過人地難處 佢一開始就想煮死個桃桃等人公審佢 可惜無腦，講真呢種態度個大陸人覺得佢唔嗲唔吊唔想俾番佢都正常，個大陸人係個桃桃同學嘛

有條豬西出黎撐PO主
永遠一句隻貓係原PO主就大撚晒

即刻比人圍屌

貓

真係相由心生 心地差既人樣都衰D

你講得好好聽
只不過拋term出黎，咁你講果幾個月算唔算逆權？咪9up 當秘笈啦

要搞，4月應該想好晒啦

同時謢主果D 都好撚豬

不過啦，我都養貓，我都唔會幫原po, 但孰是孰非，唔係咁講就可以咁武斷下結論

懶人包：

原樓主個臭西
1. 毫無責任感托人同佢養貓話3月拎貓拖到11月
人地問佢幾時拎，一拖再拖，十問九唔應，成日潛水。

2.一早已想棄貓
自己係IG問過有冇大阪人要左隻貓去，人地係要搬屋幫唔到佢養既情況下比左個大陸人養，事前有同個臭西提及過下，
但原樓主hea下hea下咁話唔好。

3. 恩將仇報，報警、淨係post自己有利野、上網抹黑人
人地幫佢養左成年，個臭西突然間好積極，又報警又開post叫人仆街死，淨係post自己有利既野，開哂人地樣同名。

仲有原主5月到11月果期數仲未找

見到，笑到仆街

屌你豬到

反而有D想知樓豬係日本讀撚左一年書因為咩事升唔到學呢?

土地上嘅問題 緊係需要長時間啦
但你而家唔係土地喎
你唔係想同我講隻貓同土地係同一種性質?

土地係永久性而存在
貓又係唔係?

講法律係有時講緊法律原則同理念
而我咪講出逆權侵佔嘅理念囉
好多時官司都係打法律原有理念但法例過時，唔一定要死呦"法例"文字

你又咪9UP當秘笈啦

this？

咁你有咩法律依據呀
咁依家法律有無話可以應用係生物度呢？

哇屌第一張嚇撚死人咩

事實再一次證明睇疑似借刀post要等埋對面事主出聲先可以下定論，再一次避免炒車
between 樓主肯上水未？食緊花生等睇後事如何架嘛，對觀衆可唔可以有翻啲責任感啊？

呢啲峰迴路轉既劇情好睇過tvb

白頭髮廢老

2邊都係冇交帶 一個隔十世先覆
一個送咗俾人又唔講聲
宜家睇怕點都唔會拎得返
倒不如確定咗個大陸人有好好照顧隻貓嘅咁咪算
就算要屌暫養個個女仔都冇用 屌死佢都拎唔返隻貓
不如睇下可以點同個大陸人溝通好過
不過打定輸數啦

怪獸級
呢啲係咪叫相由心生

佢話儲錢+等仲介
應該11個月儲錢,一個月仲介

但如果佢有一直同中介聯絡
上到庭應該會考慮埋呢點
咁唔算完全無盡擁有人嘅權利同義務？

原post樓豬分身

哇。。。原來係咁
咁其實退一萬步來講
窮成咁，就算拎返隻貓
貓貓既生活都唔一定好

所以佢話扲隻貓去住寵物旅館

有冇人起返原post主底
竟然咁樣屈一個好人？

有冇懶人包

11個月儲錢, 5月又可以去東京玩, 屌你老母咩

唔比錢，住乜鬼寵物酒店

我好緊張隻貓嫁
但等我玩完先返黎慢慢搞隻貓d野啦

Push

賤種

隻貓最慘

原主深潛左

日本自2007年起原動物比照遺失物法的處置，就改納入動物愛護保護管理法：收容所需用各種方法積極協尋飼主，若於一定時間內（未規定時間）無人認領，則開放認養，並設「讓渡」原則，即認養人可完全取得該動物的所有權。而美國原依照普通法去判定遺失物的商業價值，但針對動物則依照各州收容法令訂定，原則上也與日本相近。

就搵返日本法例俾你

你不仁我不義
人地對你仆街,你仲要做足,扲100分對佢咩

搵埋日本法例達鳩佢喇
佢要再駁先搵返日本原例俾佢啦

唔講咁多，即刻駁嘴

棄養1年, 打定輸數都得喇鉛筆姐, 仲要比人CAP 到留過言話唔想養

樓主如果你見到我呢個reply，你黑髮好睇好多
你白髮好恐怖，maru見到你都嚇撚親啦

日本警察都唔撚理佢啦

成個陳淨心禁樣WOR

呢個係原post樓主 ？
點搵佢出嚟

原來筆錢唔係照顧費係賠償費

桃桃一直無償照顧隻貓足足一年
真係好心無好報

仆街樓主死全家先啱
棄貓一年仲大條道理

講左咁耐仲未俾照顧左差唔多成年既錢
點睇都係俾人屈個個蝕章

啱架啦
如果原樓主真係玩民事訴訟要拎貓
果個好心朋友咪一樣可以入紙追討貓貓生活費
不過原樓主窮成咁
可能知要賠錢，又出Ig post請好心人領養

垃圾連登仔

成班炒車
出黎道歉未

同溏心風暴有得比

facebook真係好多人係0邏輯同弱智

個冰霧音又唔敢出黎 屌撚到佢反皮阿

笑死，見佢根本唔夠人駁嘴，又要硬駁

仲有隻yoko lui都係人型豬

開始鞭屍

yoko lui已經收左皮
隻冰霧音仲係上面回緊

咁不屈不撓

留意到FB仲死撐原樓主既
大多都係啲肥豬醜閪

個樣已經生得蠢
連分析能力都一樣咁蠢

幫拖,屌班港女撚樣

好似係pencil個frd子黎

又炒車啦兒登仔

條友蒲頭了FB

上水了

pencil曬冷呀

突然愛貓

如果我係隻貓都唔想同你團圓啦

人地唔係有話會俾frd 照顧咩？ 佢又好意思怪人唔同佢講聲嘅

唔代表可以屈人偷貓，仲要人死全家咁撚惡
都未講佢哋係相識添

拿
今次我就撐你啦肥絲

Pinky Lam 一開始係桃桃FB到屌媽拆蟹
轉個頭又去屌樓豬

態度360度轉變

呢d撚樣純粹想搵人黎屌

叫返pencil係連登出返個post同巴打們道歉啦

要儲咁耐錢先處理到隻貓移民.....其實你錢銀唔充裕就唔好養
就算俾你拎番，貓貓唔好彩病左睇獸醫你又有冇錢呢？唔通又等你儲？

有無binc圖睇

條冰霧音其實係咪弱智

一開始又話桃桃賤 呃錢
跟住轉個頭係個GP又話樓豬不是

係囉，點解咁都唔算棄養？
足足一年喎
仲要之前俾既幾千元唔係果個朋友收
只係賠俾房東
朋友好心照顧咗足足一年

我都認緊係咪記錯人名
明明之前屌樓主 我仲有係佢個cm到留返言屌佢

依家無啦啦見佢狂屌樓豬

360

樓豬打左成篇野 又潛左水了

桃桃真係慘 幫人幫到比人屈
同埋夾係新舊主人中間 真係

係 180 度轉變，360 度即係冇變過

到最後仲係賴中介公司拖延
唔好當人傻啦
明明自己太窮，儲得耐錢
呢方面就隻字不提

貓貓group成日吹捧俾主人一個好既生活
條仆街咪提都唔敢提每日儲幾多錢搞貓貓移民囉
無錢又學人養貓
又搞唔掂，出IG post想其他人養
窮成咁，貓貓如果跟住佢生活都唔知點算

人已經柒 仲要格衰
外表又MK

哇，啱啱得閒想屌柒佢
點知個女人見到我上晝個留言Block鳩我喎
我真係屌你老母祝你陷家剷

原來唔係
係佢Del咗佢係貓Group段道歉文
又話道歉又Del文
咁啫係道歉定唔道歉呀

唔係無錢，原來五月去過東京廸士尼旅行
係無錢俾隻貓咋

分明見有人養住咪由人養住先
到人哋真係養唔到落去先聯絡中介
又食又拎到最盡 都唔話得

屌，真係好賤
仲好意思上來咒朋友全家死

聽落真係似啲樓豬會做得出嘅嘢

又炒車

佢5月去東京迪迪尼旅行係邊到知返黎?

呢件事比我睇清楚樣野 睇fb同child登一開始大部份人都係盲屌 由其係fb 根本無睇曬成件事咩料就亂屌 有人提出小小懷疑就屌 最後知道柒左就立即扭軚屌第2邊

刷存在感同做正義撚真係咁重要咩

rock哥有無睇呢個po，想你幫手屌下個mk妹

其實上單思古井已經係咁

我唔知有冇記錯，但好似原樓主都唔知桃桃住邊，啫係都唔係好熟，但人地都幫你養咗咁耐，又十問九唔應，依家倒翻轉老屈人，真係痴痴地線

好似連名都唔知個下先痴線

好想睇佢點回

桃桃好慘

放係前男友度？
真係聞所未聞
前男友乍喎，又想痴人養啊？

推啦，件事穿哂煲，
而家先話自己心急一時衝動去兇桃桃又報警，
搵鬼信咩，唔好再死雞撐飯蓋

而家睇到尾，佢憑乜野同人爭隻貓；
雖然巴打一直屌大陸妹，
但而家唔見得比Pencil養隻貓會幸福

Btw 新Po個名漏咁全家都要仆街死

若要人不知 唔好咁低B

月桃既澄清post

sor 我出完po之後都後悔左無加

又中文又日文又蝗語

D中立撚高地撚又話大陸人應該還貓
依家仲有咩好講

桃桃個樣簡直係純品好女仔

應該要summary一下

桃桃最錯咪係識咗樓主呢個朋友囉

我未答到你喎同想知再講
都係一見就令人著著地

Btw養腦

真係好心冇好報

因為fb果邊留言比較多，幫大家整理一下原樓主當初嘅回應
呢條友扮可憐博同情真係可以呃到下人

我睇個陣都覺得好奇怪
又話好緊張隻貓
但又咩都唔知

上面已經有人po左懶人包
況且睇怕原樓豬都會繼續深潛

起呢個topic其實係想比人一睇就知我係反緊原樓豬個post，想請教下巴打可以點起個sharp d嘅topic

係身邊最重要的親人
好想嘔呀屌你老母

btw原樓豬個post終於比我地推到變負評

真係至親嘅親人根本唔會將移民件事拖到咁耐
有時返大陸探親，隻狗交其他屋企人照顧，自己都心掛掛喇，更何況放隻狗人地果度成年？

屈人偷貓港女 網上造假消費善心

學到野

隻貓*
手快打錯

大家加油呀

最弊隻貓要睇醫生
佢無錢去做雞都無人要

你真係正仆街嚟 顛倒是非

相由心生

哇頂 好賤

今朝大概由原post第十頁開始加入戰線，果時幾撚驚連登仔仲係睇d唔睇d一面倒屌鳩larina。好彩，大家嘅眼睛係雪亮的

想問吓而家事態發展如何？好似話賤種pencil曾經搵人喺日本兇過larina？

anyway，祝pencil死全家 btw佢個死人閪樣真係好似陳淨心

補番樓主個Link先
追post唔知有無睇漏眼

第一次見人用pencil做英文名

俾佢呃曬
今朝仲有份教佢點做
Hihi原po樓主唔好指意攞番隻貓呀，
你D咁既人，
隻貓遲早俾你棄養，
留係大陸西度都仲有得博下有幸福過世呀

屌又炒車
做連登仔係咪一定要炒一次車

btw屈人偷猫死全家

有人踢爆係拎比舊觀音兵養
跟本唔係接手

“只係想拎番隻貓貓”

原樓主唔好再用依句合理化成件事啦

根本就係你棄養在先

明明自已已經想揾人收走佢隻貓
而家又要係fb到講大話話從來無諗過棄養
真係好撚嘔心
好想當面拆撚穿佢啲大話

即係點？

可信性唔高 唔排除樓主自編自導想甩身

柒到無眼睇

由今朝開始呢個人已經無消失過 覆得仲勤力過返工

打和！

好柒啊媽啊

好多咬錯人既呢一刻先開始醒覺
但又唔道歉wor

仲有依個Yumi Wong
唔知佢想唔想受下群眾壓力

我今日一早睇完原主原post就即刻負皮
原因係佢對話態度
攞唔番隻貓就話報警
去對待幫過佢嘅所謂「朋友」
冇撚病啊？
人哋幫你咁耐冇功都有勞丫

心水清

而亦都係佢嘅態度令到
人哋唔想俾返隻貓佢
以我記憶
我睇到大陸妹係話
「唔想比番佢」
咁即係桃桃本身係叫佢幫養
佢亦知道要比返人
唔係所謂嘅偷囉

我諗假如佢當時係好聲好氣
而唔係恐嚇嘅態度
人哋大陸妹唔會拒絕加佢囉
到時件事係有得deal囉
真係自己攞嚟衰

我睇佢個樣
十成係男人扮添啦

個post仲喺度啊
不過個動態delete咗咋嘛
你明唔撚明呀？

屌你個冰霧音真係SELL 搞笑架喎

明呀！
但係我都係想post多次條link俾人入去

佢啲cosplay先好笑
成部坦克咁

香港真係有好多人唔撚用腦
雖然個前主人又唔應機又亂下承諾好撚仆街
但係至撚仆就係果班喺FB興波作浪既撚樣
一味企喺道德高地屌啊桃唔啱
根本成件事乜撚都未講咁制
最撚戇鳩就係琴日就有人走去FB屌啊桃
當成自己正義之士咁 衝出黎柒就有份

擺明啦，
係人都覺得個post係佢本人開ga la，
邊會有人無啦啦走去問佢「係唔係你開？」
根本自編自導

原POST 一樓同埋啲留言都係用第一人稱喎

得fb咩 連登一開始就屌啦 又笑人個樣 話係雞啦

依家比人踢爆曬未扮唔係自己開囉, 佢自己講明係借人AC 開, 唔係人地幫佢開, 依家又想講多個大話

推到佢仆街

你睇下佢個post 內容 係借人Ac

唔使睇
佢⼀出世個樣鑿住個「錯」字呀

老老柒柒
條友開post唱鳩人
post晒人啲資料出黎又死全家又剩咁
點知比人發現係佢自己問題
仲要啲内容講啲唔講啲，淨係講對自己有利嘅野黎抹黑人
一個誠信同品格咁有問題嘅人
依家扮撚晒野話係個fd post
你信唔信？

咁當真係問朋友借AC再自己覆
但係咁姐係其實佢有鬧過桃桃啦
不過喺FB又唔認 仲要又爆人地FB IG 真名地址

追唔切post又跟唔到咩事就收聲啦
啲語氣講到十足十啱咁
唔講以為係當事人
佢屌事主就得

佢地起人底 po人fb 有咩事拍拍籮柚走咗去就得
有咩事踩人兩腳先 炒車就全身而退當無事
大把人炒車我都無搞 但係依啲po人fb 聲稱要比 “壓力”人嘅人我有屌錯？

出現了

推
條仆街扮撚完野未

未
好想去機場接佢機

咪就係

咪係
計我話 po人fb嗰啲正仆街

pencil好樣衰，相比之下桃桃又靚心地又好

相由心生
Fb護主果d都係豬閪樣你留意吓

岩啊

原post樓豬好撚樣衰

好痴線 誇張d講我出門口半個鐘已經掛住我隻貓
原樓g可以大半年唔見隻貓話好掛住佢？

仲話自己報警報蘋果 咁搞笑

原po到宜家都唔知錯，仲打算用「朋友」去減棄自己既罪惡感
支持大陸妹唔俾返隻貓佢，貓黎講轉過咁多次主人，心理已經有一定壓力，以為佢自己唔好而成日俾人遺棄，宜家前後已經兩次，人地養得好地地得你有感情咩

btw，欣賞係桃fb道歉個班人，比當事人更承諾責任

跟車果d一樣樣

個冰霧音重死撐無錯

要話人錯好易，要承認錯好難。

重係咁點解點解
死兜爛兜都唔認錯

垃圾
唔承認錯既人，係對受害人唔負責任，
打幾隻字背後對人傷害有幾重

Agger
人無恥則無敵

佢係咪已經痴撚咗線

Report fake name block 左佢fb啦
我唔信佢身份證叫霧音啦
睇到個甘字已經想打柒佢

女人

推一推 極醜惡

屌佢真係蠢撚過豬
點極都唔撚明
真係難為有再條友一直同佢嘈

on9 有名睇

sor
佢封左post
街外人睇唔到
要入group先得

改左名

立於不敗之地 唔還貓你就係偷貓賊

無人起到條無賴賤精嘅底？佢咁樣衰又染到個頭鬼五馬六應該好易認架喎，無識佢嘅人爆料？
好耐無睇到一個post可以咁嬲，最嘔心係連登屌桃桃但係fb又扮可憐叫人唔好屌，正宗雙面人，識到呢條友真係自求多福，小心佢幾時會跣你一獲
仲要話咩貓貓是家人不是貨物😭😭😭
食屎喇你掉底左你家人係大阪成年喇，我去旅行唔見我隻貓同狗幾日都已經好掛住佢成日睇下佢啲相，想快啲返去照顧佢，但你口中嘅家人你居然可以拖成年，簡直係不可思議，你係上心就唔會忍受到要拖咁耐先接到囉

你睇撚下人地咩叫有心先喇，2-3個月就接到喇，同你真係高下立見
你咪話我話，條無賴肯定係因為而家掉左舊錢出黎接貓，唔順氣錢又用左但又咩都拎唔到返去先咁著緊
睇到桃桃係咁問你幾時可以接返maru你又唔應機/hea應就好撚火
比我一早小爆你，桃桃做得最錯就係一直忍你，應該要set個日子比呢條無賴，8月前唔接就直接當你棄養。
希望maru永世唔使再見到你條無賴，可能maru根本見返你都唔知你乜水

咪係，forum唔post野把撚呀

冇撚錯
我係舊post #199 post晒啲相出黎，啲人即刻扭肽躲避
有啲盲撚見到炒晒車仲地板油撞埋去
如果連登好似fb 咁有晒車頭相，即刻拎晒頭8頭嘅巴絲打出黎鞭屍啦

pish
雖然唔係日本
但之前都睇過單香港女仔喺台灣留學 養咗10隻貓
之後返嚟香港都堅持要接哂十隻返香港
有心接根本唔使拖咁耐

睇棄養貓主所謂追代移民公司野，
人地公司好似都係追佢補資料
針卡，搵獸醫驗身果D

月桃都delete 左post

人地都係炒車姐
月桃未出黎澄清大把人炒車
唔洗咁樣放人地上黎呀

屌當時炒車嘅連登仔個撚個都係咁啦
講野仲惡毒過佢添
你都忽忽地嘅

而家好似啲人事不關己
懶得理件事
最後隻貓可能都會落返落原主手中

其實個大陸人唔比返原樓豬佢都耐佢唔何

姐係如果連登仔係仆街既話
其他人仆街就無問題既
你啲道德標準都幾特別

即係唔使特登去起人底POST上嚟囉ON9
你可以係FB鬧佢, 提佢, 叫佢睇哂單野先
而唔係放佢上嚟

最弊驚佢地怕麻煩
死lur 爛lur之下比番佢

依家2邊刪左post可能傾點左
我都唔想大陸人俾番隻貓佢

唔好以為 放幾張圖就可以擾亂人，就係事主幾唔負責，你都要事先講俾人聽 如果你三日後點點 我就會俾人照顧。

呀大佬 人地收樓都唔係唔講俾人聽就爆上黎，人地都有俾個限期人

喂，睇返啲對話圖啦，桃桃一早話要俾人，係樓主唔爹唔吊咋

有刪到咩

你cap圖睇下

月桃個post仲喺度

原主應該就淆底刪左post 仲改埋facebook名

柒到深潛

原主人一開頭連飽飯都冇比隻貓食

最好俾一世佢慢慢搞

終於有原樓主個樣 繼續一推

識到原樓主呢啲朋友真係不幸

Agger

偷就偷啦屌你

東張西望果單？

咁睇大陸人wechat覆桃桃嘅語氣我覺得應該都唔會比返佢，始終佢之前咁賤話要報警又剩

唔同啦 一個係日本一個係香港麵包舖

而加樓主潛水改埋名😂😂😂

證明身有屎啦

懶人包應該要補多part講原樓主個賤人最忘恩負義個位, 係嗰一年內一毫子都未俾過桃桃去照顧maru, 俾咗九萬幾円只係關於maru打爛嘢之後用嚟賠俾桃桃房東, 完全唔關maru照顧費嘅事, 而且如果touch wood唔使賠桃桃仲要退返錢俾條仆街, 但條冚家祥開post嗰時仲好意思講桃桃搵親佢淨係講錢銀事, 假造桃桃貪錢嘅假象

屈人者資料 ：林蕊芝
電話：5133 3155
就讀學校：兆基創意書院

歡迎大家打去叫佢痾夜尿

堅？

堅過石堅

絕對唔係你講得唔清楚 係你好清楚將兩個人掉轉左

公審不成反被審 真係好柒

最重要係佢主動係連登起人底，連登仔發現炒曬車之後先再起佢底，桃桃澄清都幫佢遮名真係好好

佢主動貼桃桃資料出嚟呢下真係辣着我
真係有冇人會咁仆街

巴打好波

條友威脅人話貓要話搞到人哋冇得畢業
依家調返轉識做啦

pencil姐唔係去左日本留學啦咩?